我係良心鄉下人，有冇辦法集合其他良心鄉下人做番D嘢？

我地呀爺話事嗰代，民風純樸，加上成日要同英國佬開會接觸，所以雖然係鄕下佬，但個個行出來行為舉止都十分嚴謹，說話正人君子，真正個個鄕紳，唔似而家呢代，十個九個都古惑仔，出親公眾場合都粗口爛舌，爛飮爛賭，影撚衰曬，見到都眼冤！
而家仲搞單咁嘅嘢，真係搞到我地乜面都冇曬！所以為左輓回我地鄉下人聲譽同為下一代未來，我希望可召集一班良心鄉下人共商大義，將新界撥亂反正！

你係原居民定住得耐咋？

正宗原居民

有丁有祠堂

爆料

如果你真係原居民 上連登吹係冇用嫁 大家都明

727 行出嚟就得

要，但想做D再長遠的計劃

遞奪暴徒丁權

想知乜知道盡答

除左大嗰班，下面嗰D邊係原居民，古惑仔only

我絕對企晌香港人果邊
利申:八鄉原居民

可唔可以介紹下入面係咩情況，有冇分咩派系？入面有幾成係黑社會？除左黑社會其他人係點？

gp下你班良心鄉民

多謝你，咁收風就靠你

教育吓班牛屎佬唔好亂信流言

等等

師兄！點睇而家大呢班？

支持~

講真我都唔知我條村有無份，不過我屋企係深黃

勢力分佈係點？
有幾多人係不滿恐襲？
主流意見係點？

冇出市區嗰班，佢哋思想真係好單純

新界其實好大，城市人成日係媒體見到嘅來來去去都係元朗、屯門、上水嗰班，亦即係目前最好油水、最疊馬最惡嗰班⋯⋯

係原居民就有份

講鄉黑就一定架啦，不過最出位要攞威果班一定唔係我地八鄉

係，我哋接觸唔到佢哋，所以要靠你

基本上可簡單分做兩派人，用新、舊去分，而家仲傍住發仔身邊嘅大埔明、花仔強呢班行出來似番個人既可以算是舊派，新派就係邊班相信唔洗講大家都知⋯⋯

唔好再比西環配到票，下屆唔想再見到君妖/君妖2.0

鄉紳們配票要選番鄉紳代表出嚟

交人
一係幫手起佢老母底

你應該搵齊所有良心鄉下，聯署登報譴責白衫人士無差別攻擊市民，同埋遺責警黑勾結

Pish

基本上新派呢班唔係勝和就14K，一路都坐大緊，人多錢多老細多，又打正旗號愛黨愛國，個個都做曬D乜春政協咁濟，就算有D鄕村本身青山綠水嘅，見到佢地咁威水都爭住埋佢地堆歸邊，推低舊呢班只不過係時間問題⋯⋯

有冇話星期六 由幾點到幾點原居民宵禁

尋日屯門班白衣人 同7 21 果班白衣人 係咪同一班人

巴打你係持份者你講嘢好過我地講十句
請你落啲力解釋俾班人聽

十卜

以下是大分區，每個區再分鄕，鄉再分村，舉個例子：南邊圍係村，歸元朗六個鄉事會其中一個的十八鄕鄉事會，即係話而家係元朗入面既十八鄉搞事，關我地其他鄕下佬叉事

屯門區
元朗區
北區
荃灣區
大埔區
葵青區
沙田區
離島區
西貢區

我睇法後生嗰班大部分都黃色，但大嗰班絕大多數都係紫色，因為係紅加藍，冇得搞

寫信俾侯強，簡sir, 劉襌去727先

想問下727啲人點睇
其實係咪全世界都咁住班鄉黑唔比佢地再亂做野

你真係要同佢地講
你真係打班人 人地都升級
最後一齊攪炒 冇人會贏
有問題唔啱傾到啱嘅姐
你要求財 香港人人都要生活
越打就越難搵食 件事仲有彎轉都唔停車真係炒硬
點解要自己人打自己人

原居民老豆部手機好多都有吹雞果幾日d證據同打人片，希望你地可以backup出黎

引兵入關

呢D說只對問題學生講有用